是日令Hi Tea..

觀塘黃店韓國野(唔記得咩名) 食左비빔밥..

韓家？

想食..😭

幾豐富咁

幾$..

應該係..